唔好理林鄭個撤回！專注返太子站既事先

隔離post有連登神探發現左9月2日林鄭出記者會同9月4日既林鄭係頭髮上有明顯既增長。而咁岩今日民間記者會就爆出左去個核彈，包括：

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

然後，林鄭就出條短片宣布撤回。基於條短片同9月2號既林鄭有明顯出入，絕對有理由懷疑係預先拍定，再有咩大事就掉出黎吸引注意力。所以，希望大家專注返太子站既事件同文宣，唔好比林鄭條八婆得逞！況且，撤回條例都有咩大不了，一樣都係要抗爭。
緊記721 831
五大訴求，缺一不可。

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

平反831

推

831 cctv!!!

平反721 831

一齊推啊要

各位，唔只推咁簡單，希望大家做多少少，開個post等多啲人留意返831同埋跟住落黎既活動

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

10連開始

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

好恐怖

佢段片基本上廢話，只係吹風吹得好大
絕對要煲大太子站
佢地好撚驚人講！

瞓唔到呀⋯⋯
仆街黑警....